青衣係咪有個文宣group

啱啱見到上個post有 但係唔知點解入唔到
身為青衣人想一齊搞文宣感化下青衣班廢老

文宣圖大集合

等我貼係貼下感化下班死廢老先

好似係

佢地好似內亂…摺左個group

想問有冇方法入到
想一齊搞文宣

E家好似仲有個青衣公海？

改左名叫公海但無左link invitation

咁不如搞多個
青衣係廢老集中區點可以唔感化下佢地

有冇方法入到

［文宣請入］！大家係時候要Connect班前線老散分化對家！

搵咗好耐都搵唔到link

無左條link，比人del左